警方去信港中西區區議會 批評葉錦龍和甘乃威針對警隊

大公文匯全媒體報道：香港警方今日（19日）去信中西區區議會主席鄭麗瓊，批評交通及運輸委員會主席葉錦龍和民主黨區議員甘乃威，在會議上針對和侮辱警方，無助警方和區議會合作，要求鄭麗瓊正視和譴責。

警方發出的信中表示，葉錦龍在3月12日的會議上，要求出席會議的警方代表出示委任證核實身份。但核實身份的工作，理應是中西區民政事務處負責，葉錦龍依然作出毫無根據的指控，不讓警方回應，更無理要求秘書處刪除警方發言紀錄，並將警方因為不滿遭不公平對待而離開會議室，扭曲為被趕離場。

警方批評葉錦龍矮化警隊，對會議主持手法表示強烈不滿和極度遺憾。警方又批評甘乃威多次口出惡言，以「黑警」侮辱警員，又打斷警方發言，行為卑劣。

面係人地俾

做人民公僕係咁嫁啦，無出糧比你嫁?

戇撚鳩點解唔可以針對黑警？一定要所有人滿意你班狗？

人地有民意授權叫黑警，吹呀

有本事拉鳩佢囉

人無恥便無敵

班冚家剷無野做唔出 尻拉又無後果
好快就會變到唔岩聽就拉尻區議員

黑警與狗不得內進

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

戇㞗。

留名睇區議會會議拉封鎖線 告入面開會非法集結

或者下次主席趕警犬出去會議室會被告阻差辦公

謝員唔係大哂!記者唔係大哂!但警察係!

食得狗糧就要預咗畀人屌

不嬲區議員大晒
唔明有咩好嘈

緊係要緊急開會同埋邀請埋狗隊嚟一齊譴責，當然要開會表決要唔要譴責。表決反對後再表決譴責狗隊嘅批評，最後再表決封信係唔係應該用嚟包狗屎

乜9野針對依家你地做得唔好, 係咪唔可以批評呀?你地做得好邊個得閒針對你地

區議員都係公職人員喎
黑警抗拒公職人員，可以告返佢阻礙公職人員執行職務喎

你咪唔好去囉on9